【集中精神，專注五大訴求】別跟藍絲玩泥漿摔角

達觀心戰：別跟豬玩摔角 - 何安達

“Never wrestle with a pig. You both get dirty, but the pig likes it.”

跟豬摔跤是不智的，因為彼此都會弄髒，但只有豬會高興。

而家中方派人掃場，想我地同佢地玩泥漿摔角，分散力量。唔好中計呀。

連儂牆有用，但發夢更重要。要留力去發夢呀！

自己推

Push